而嫁仲會唔會有人打電話/email追問面試結果？

想問下咁多位巴絲打, 你地仲會唔會有人打電話/email追問面試結果？

唔會，in完當冇

頂多咪sd封email講聲多謝老細俾次機會咪疊埋心水in下間

老老實實，唔多想聽呢d電話，email ok.

利申：人事部

問都完咪答官腔, 收線就笑你傻仔, 跟手搵返你份野出黎撕爛佢。完

jupas果排我打去問有無安排面試

我媽個年代，想入一間公司做，無opening 就係咁打去問可唔可以 arrange interview，最後得償所願
但時代已不同
雖然打去追問 application status 既語氣同技巧都會對個結果有好大影響

未試過又點知喎，希望在人間呀巴打，問咗先算，成龍定虫就睇你自己

利申：等通知喇

兩樣都可以
有啲好人HR會話比你知咩status, 仲比你知你有咩不足/ 有咩改進